[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2529)

1001?

Fast

阿crazy

我廠

阿仙奴全餐...

ars

阿妓我屌埋你老母

阿狗

1:1阿狗 jump

西維爾又撚鳩..

今日全下盤

雷恩頭先12倍cup

阿仙奴 西維爾jump..

who red

西個龍廢撚到

屌 3串1半大 斷法撚

咁多半大..

5.5b入得？

屌..妓..我個半客

阿今場蠃唔到

玩撚完

希臘佬

西維踢緊咩

食煙出事

西唔好撚狗

Papa red

歐霸咁撚假 唔撚玩啦 今晚訓算 垃圾閪波

上盤夜 變下盤夜

阿狗半場要入多粒阿

雷恩衝力射球

下盤日歐霸 jump

阿仙奴又撚 西維爾又撚

刷c拉

西42 ok?

不嬲都係 係你地死唔信

32都算啦屌

西維爾快手換安祖施華入黎啦

4場半和串埋有幾多

除左賓周全半和

西維換龍

全主勝ok？ 西要4:2

西同辛各贏1粒算啦

妓封乜9角球盤

20-30倍到

有傷定…？

個門將根本有問題

4場半和

佢個樣似有傷囉
射中龍就有

R撚晒頭

6:2 不是夢

法 米
帽 賓

認真未，西維

3串1上盤係咪訓得教

封完角味。。

收左錢

jump 了

串左妓既話可以訓

斷左阿應該訓得
西 法 都仲有下半場叫下

想點撚樣 又封角球

俄仔贏1粒plz

訓得

我都訓得

阿記下一球 有2.8

阿記cup佢老母

我想買阿角球

買左兩場半大但開隔離三場

No goal

仲封角有人刷角？

點解大家都係英超 咁撚大分別 係咪因爲假盃問題

馬會收到風下半場會爆角

唔撚係又封到完場掛

Gun

艾馬利盃 上阿

精彩
辛尼特叫1球
法蘭又1球
西維同賓菲加都要2球
研究4點果3場了

法撚 辛尼 西全格啦

一早應該買

下盤夜

買左賓菲贏 雷恩盤 其他3場都上盤

狗會驚輸 唔比人買角球

佢又主場先cup

咪買垃圾車
要買就買對家 讓咁深

角細盃

馬會驚死到

買上盤都幾on9
長期都輸晒
下盤和都贏

3比0果時咪high

你唔係上盤魔人？

點解球探會下架

車下盤

Yy 蛇4000蚊西盤

google球探 裝番

輸2球先輸半

辛尼特半2全2啦仆街
最冷嘅半大都開到

呢3日都輸啦
場場都下盤

我個半和 -6開出了

唔覺垃圾車會大炒

頭場俄假贏果d比晒阿記鋪皮草

邊個Post先係啊

想下面3場要晒下盤

推呢個

推

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2529)

已經試了 一樣下載唔到

車仔個陣
沙利:我地讓半臂都贏

阿記3. 5s

報假狗都有人未block?

Block7左

法撚8。5b

車半場都3:0啦

比人？

不了 下盤

有兩個POST

妓求半格。。

？

個邊個個報假撚 推呢個

拿玻對家算勒真心

上盤 法撚 辛尼 西維叫爆區

2:3！

點解會同你同路

買親都食紅屌

雷恩入多粒

雷恩cup9 妓 拿拿聲

尾場上盤
跟住回飛
屌有冇咁撚堅呀 一齊下盤？

比我贏一次啦 拿蛇

大把人同路

輸撚死人咩

食完兩分鐘比人入

輸埋佢啦傻系阿

呢排勁撚多紅
買就好似隊隊都有12碼 屌

場角無諗住開返？

西 法撚 辛尼上盤ok?

馬會角封到幾時

雷恩ng?

支持

我2串1咗呀

垃圾狗會
開盤又閪
app又廢落注又慢
輸唔起就封盤
屌你老母

有個西字都係賤

國米fg招同路

唉 睇個勢 5場都下盤 唔出奇
5場下盤 今晚唔賭
聽日賭澳假算

完場

係到

Gel

雷恩ng快

唔知點解覺得雷恩會紅番個 之後阿仙羊番

雷恩barcode

GEL咩野

馬會gel

國米88

法撚入都無用 炸添

法撚炸

法撚炸 笑死

炸?

炸

法撚ez

巴打 JUMP

法撚88

屌互炒

又炸

成班報假撚block哂

12m炒完到炸

Jump乜鳩

法撚角米力做細波

8。5b

炸完國米入番啦

炸左5洗JUMP 升番上黎

西一係42 一係22

雷恩差d

25b 換走

屌你阿狗

3:3

拿拿聲456

Off side on9 無你都入啦 阻撚住曬

嚇鬼咩

嘩屌 法咁都唔比12m

西!

屌西fake咩撚

炸撚完未

西炸

D角賠率又keep住變但係又唔開想點

咁多炸撚賭仔

var??

炸夠未...

屌，妓呀求下你。。

雷恩快啦

冇啊

阿狗贏波可以？

西想點撚樣

冇var 歐霸好似

炸乜尻呀

今次真係不了

我個fgng2串1炸撚哂...

諗太多 唔輸當贏 反正都係輸盤 不如雷恩入

俄超一哥你入未

成日妹

雷恩係咪想0角完

西 上力

M狗買左咩

法撚果場入兩球啦屌

馬會你個仆街

漢丹試下甩手ok?

俄佬入到波未

無var都咁多炸

賓州加反cup未

想買閪維對家ng了

國米 黃潛 仲有隊下盤

薩格勒布主勝100%

雷恩快入

廠一隻角都冇咁撚勁

又同m狗同路

夢遺放題咁款阿狗點頂

妓求半格。。。

試下唔好再越位

有沒人買到啊記角

雷恩頂實

阿狗快d輸9埋佢啦 反正你都輸盤

法撚 西維 辛尼

閪維爾刷角

小注法蘭入波先

屌你閪維

比列錫out

西維爾似贏唔撚到 輸埋

狗會好野喎
真係封到完場

抵

細注9.5s

又要開 又識轉角球 但就係唔比你買

笑撚左 咁都唔比12m

原來施治打過雷恩

雷恩1c

which

咁都俾

辛尼特咪撚啦

咁都唔俾

真係輸身位

又插水，雷恩仆街死

角細點輸

傻系阿狗 買重你輸呀 訓底啦

又要show 4.5 5.5
都唔知做乜撚

雷恩呢10分鐘禁住屌

馬會怕左收哂盤

法撚 辛尼 西維應該好大船

開番角

踢多一個唔通比人禁屌？

狗會肯開角

有角先開返...
垃圾馬會

係怕角大開出 即場角都唔俾買 on9馬會 驚輸

西維走盤ok?

維拉GGGGGOOOOOAAAALLLLLL

黃潛！！

雷恩禁屌完未

3場都NO GOAL

辛尼jump

閪維走唔到盤 真係豬死

雷恩入未啊屌

雷恩刷到6隻?

維拉護級啦屌你老母

真係全下盤 國米穩了

辛尼特撚

俄超一哥

算啦 輸俾狗會 真係輸埋下場 唔撚賭馬會 好犯賤

雷恩入未

主場

角買咩好 好難玩

法撚都幾廢下 食左屎咁

拿拿聲

咩料呀辛尼特

國米快入

雷恩遲早贏埋 半場都過唔到

唔買啦 捉唔到路

2:1

2:1 狗88

真係留力護級都踢贏俄超大佬
服了，認輸了

雷恩GGGGGOOOOOAAAALLLLL

贏左

own goal

針

屌輸埋

傻系阿 抵死

12倍冇買cup

阿狗有排失都似條防線有排自爆

西維比一球我ok?

笑左出聲

去跳樓先

屌 法撚果場想點

全假波，nice

買親阿都中伏 屌你老母

邊個知會紅

講個笑話俾大家聽
阿記

屌你老母，又輸

雷恩NG順利開出

og

想尻買

維拉食藥打歐霸?
咁勁

之前仲打緊j話咩放火打氣熱血

而家燒撚曬佢地岩

metoo

阿記強陣，屌你老母

即場1.5大 想死

輸RC

未紅個陣 阿係上風 無計

西維屌極唔撚入比一球我啦屌

法撚 辛尼 西維

總要烏龍

真係強
11打11個陣㩒屌既

差法撚 快啦

岩岩2.3入左 頂實了

跟住拎rc撚賭仔

西維爽手2粒

拿玻里回到半一
出廢陣？

真 我個半和咁都唔洗死

俄超一哥打西甲護級隊 贏唔到?

維拉真係黑人憎買佢又針。唔買佢又針

俄假贏果d又針哂，推兩口都咁難

轟個陣點開到讓人2粒

同路

雷恩右翼隻黑鬼好爆得

紅牌隊隊球都死守 係得阿記咁柒

阿狗左路仲要放題

喂西維爾點撚樣

頭場全下盤 跟住回

國米0.5/1b 我都唔夠膽買

真係全下盤 好撚野

國米肯入未

夢遺太慢

唔廢呀

1.5想死

咪啦

要不是C治真係456

西維-4c

88 辛尼

維拉3:1 穩了

full team輸波

俄超一哥
主場

on999

出藍要 入波了

今曰撚到d賭仔一棟都無

西維

俄佬一定收左錢，回飛

閪同法蘭西呢

上盤all jump

賓艾化好撚勁

俄佬追和 直播自含

痴撚線 繼續輸啦辛尼特

屌你維拉利爾

今日全日下盤

預多個

賓菲加空難啦屌

角米做咩下半場好似走樣

西維爾好撚野 1碼都飛機

x3

最大機會大波既法撚00 唔想做人了

d 大陸仔一開波話買左雷恩2-1波膽
冇跟到

法撚入多粒我執屎食

西維爾 我求你 快手

仲會入

邊估到

布拉格斯穩了

一粒都未有 點入多粒？

黃潛咩料

只求西維走盤 法撚入一粒

賓非加輸撚埋先搞笑

薩格勒布2:0未？

做戲啦 呢場

西走盤 法撚絕殺ok??

豬到叫都叫錯
入兩球先係

國米果場做緊乜

國米果場肯入波未

456la

法蘭入啦 屌你老母

阿下半場俾人射十幾腳 自己得兩射

阿記4c

5c了

國米

5c

屌你一買完連C

薩格勒布請立即入波

西維爾 半4全4

法撚踢緊乜春野其實

西 法撚咪炸咪好

7.5想買了

29倍反cup

係咪假過半2全2?

國米入波未

雷恩今年好撚勁
如果要買都喺上盤

Don’t FF

我買左3.5s秒爆 跟住唔夠膽買啦

初盤低開平半高水 尾盤升平手 點唔輸

下盤至啱

閪維 閪維盃

踢咁撚耐0-0
兩隊返去食垃圾啦

冇運囉
幾球都柱邊

辛尼特咩事呀究竟

今日全部角細 wtf

阿記比多c我

假波夜

有一球d初盤角大手足都可以叫下

冇睇live?
比對家禁屌成場

發福果陣一開波3連完就無角 ON9

依家先睇

角大 上盤全滅

今個星期莊家日日食

睇左成場維拉可以456佢地
有兩球中柱

係廢呀 屌你老母

場即角冇入波 角停左30分鐘

阿狗仲諗住守

補唔補小小法撚主勝好

今曰成日血洗角大上盤黨

收埋羊

一陣三場師兄點買

派?

唔賭了
五月再見

全上盤

老撚都補

今星期贏撚到驚

阿5.5s 等死

西好慘 OFFSIDE都比人黑

Ching

勁喎

條條連燈大船一定沈

我了

last of us

閪維盃 唔係主場和波呀?

8.5b苦主

似 下場入一球收工1

。。咁勇 祝贏

阿cup未

成個月人工了

再唔中 潛一排

阿正氣6c

就試下自己有幾黑戶口最後200

放過自己啦 清

西維爾盤都冇得走 有d誇張

6c

國米做緊乜？

國米全格 頭10抽2 100

已經無咗理智

師兄有料

國角

lm

轉盤前買左都知奶野

兩隊都唔知做緊乜啊係

阿記 ng

lm左先
乞翻100補貼

Me

你次次都對鳩我

lm win

輸埋阿又歸0

半格都冇得輸 有冇諗過

俄仔輸兩球都有 無咩無可能

西入球俾我走盤

又角細米蘭

屌你西維和緊都唔刷角

今晚D一哥好鳩

西維爾杯 對隊唔知乜 都打和 慘

角米冰到咁撚耐

有半格贏咪算

LM

法蘭個球證肯定係買咗角細屌佢老母

西維爾盤都走唔撚到？唔係啊嗎

國米有半格收手 唔好太抱期望

個球證 係禁區頂 咁撚邊邊都吹出去

西維e主場2-2緊

西維走盤pls

本身諗住3串1買2000 手賤撳完取消左場西

西甲唔敢買閪維爾
閪維盃都要BL 閪維

輕輕鬆鬆 又輸幾k

漢丹幾球上身

閪維走盤 我直播露閪

西維 阿記快入

雷恩3:1

3:1

輸多粒

屌

阿妓果種廢

屌你老母

西維絕殺走盤我場場買

Yy蛇

愛美麗

補多腳？

雷恩穿盤

連豬兩場比疤菜就知垃圾

阻礙龍門

唔識買了

唔洗理我
我不嬲燈追上盤

西維爾扮曬野射曬d波上天

影響動作

法蘭克福入一球啦好嗎

阻住球證贏錢

西維都可以柒 歐霸唔識買

法撚絕殺好冇

半4全4on99

黑衫門前個個有動作 處於越位位置 動作影響龍門 =越位
利申 足總球證

唉 休息 唔撚賭

西維can u絕殺

買左阿妓盤
好彩連追雷恩兩球

西維通常有絕殺

西維 法撚 絕殺plz

歐霸真係例牌下盤 鬥氣真係jump死

角細下盤盃

雷恩屌穿盤

咁都唔係offside 唔駛旁證啦

利申 買左國米

ifc排緊隊

絕系咩 近3次買西維輸左成皮 blacklist

派？

派未

我

希望一陣弱隊入波先 咁就太波波

等你果100蚊起機算

Lm

閪維爾杯 都贏唔到

法撚下半場十二射射哂去邊

我了 輸到仆街

有名你叫

好撚嬲 4串5淨中雷恩

休息

又係長追下盤可上樓 悶唔悶D

400 全膽就全上盤 屌你個HI

very on9
4點有冇勇者 盲串下盤

西維爾隊垃圾 聯賽西撚到盃賽

3串1全下盤 訓醒收米

屌你老母俄超一哥

以後盲追對家 我屌佢老母

不了

笑左 全部死哂

閪維爾半4全4力頂

ALL IN轟?

串哂上盤

阿狗 6.5 7.5細
國米7.5 8.5 9.5細收曬

仲上盤

呢d盃真係點買

咁嘅情況都可以贏到錢
我真係多謝雷恩賓艾化
半場已經輸撚咗幾k推幾吓雷恩追返

7連中 歐鳩杯照中

派我？

下場買咩

阿狗8.5細舒舒服服

出水未

自己睇下 參考

假到

車仔入球單

有無大波黨一齊叫

唔知講乜好了 見到個賽果

有post

全部死曬

以後呀妓主場先買 作客買對家

主席我要求點人數

戴拿模讓+2
拿-2
華-1

1

有冇人敢貼飛 4點買乜

2

3

4:00 唔識玩了

介賭正確

華倫對家
波膽10 11(娛樂)
8連中？7連斷？

車路士連世三同希古恩都唔出
kante都無出添洗唔洗咁輕敵...

貼咗了

四點會唔會全主撚賭仔

1點至下盤 4點全上盤了

都有黎備既

似係

華撚不了

+13k

咁含得撚啦 對面20場得10個失球
車仔仲要收啲進攻球員，點攻得入

all in 車了

全中派1個100$

拿玻里 華倫-1

me

車拿2.5大波串埋 當睇波算

我都串晒
勇者

-100 聽日買返盤
利申:出水中盤 今天自己淨係玩波膽 始終盃賽

屌你仲敢賭..

多謝雷思第三球追返少少 唔撚洗輸

支持 半場至少兩粒啦

怯就輸成世

睇完俄超一哥既表現
華撚456對家

買左國米無入 兩隊d傳中求其到 以為睇緊澳職
下半場中後段係咁中場猜
假撚到 中左都咁話

All下盤 真係屌出聲 死哂

我輸到錢都入唔到了

我串哂對家盤已經唔知可以點賭了

上盤最穩既 西 法撚 辛尼開唔出

DLLM
穿鳩你全上盤
on9盃賽已輸1K

skipped

全下盤 聽日介賭

真係唔識賭了

買上盤買到心灰意冷

有得追

仲爭1關喎 勇者

早d訓
祝我中派你

歐霸歐聯都唔敢玩盤

度緊聽晚一場收佢皮

呢個情況 好似似曾相識
每星期都loop全下盤

玩澳假 一舖追返

無咩信心 小小地試下

真係..d盤口好撚西 但係我又走去買 仲撚西

華撚對家

呢三場仲有冇一哥

拿波

法撚 辛尼特唔深啦 西仲要轉埋盤諗住fit 仆佢個街

依兩日輸撚死人

得車有走地角

祝手足4點大勝派我

再買斬手指

二哥

feel到拿波會閪

尾盤凱利指數太撚準 今星期淨係輸左一場川崎前鋒

祖記唔計
唉

拿破 華撚456

法撚 辛尼反而唔敢買 對手都唔係差 但係西同妓真係屌老母 一個禁屌比人追和 一個rc

出水？

澳假
主客 客主
主客和其他
20蚊注

奴先係最大伏

我以為你講紅牛

gun

受到教訓 買哂對家盤就岩架啦

出左啦 車仔紅牛 不過呢3場好難賭 歐賠無咩大上落

轟已經想入角細

講黎無人聽 全部人鳩買上盤

呢排落親飛都開78成

有試過一排 等尾盤邊隊紅格就買對家 但係都西過一排

拿玻 華撚都炒唔到唔識賭了

以為美職個隊

但係你4點要咗車路士同紅牛喎

無錯呀 有咩問題

輸咪有問題

係時候睇下有冇新大蛇出現波po

M狗

大蛇定義係？

係邊位

1500蚊睇下波姐 真係唔大信心

今日中晒4場

拿玻 華撚jump

M狗買咗咩

幫我同佢講對唔住 唔應該jer佢 可唔可以出水帶番我起機

佢賺到笑

有冇channel

一早入左

拿波 goal

napoli1 0

拿goal

拿!!

拿1:0

拿 華撚456

唔好gel 唔該
西維的教訓

重心先黎冇錢買 好撚唔開心衰多手

小注紅牛ng先

拿1－0

lapoli正氣ok？

華撚都正氣ok?

未出糧咩

咩叫尾盤凱利指數

日日都聽 下盤夜
4點 我要聽 上盤夜！

華西！

華西10

華撚!!

拿玻似21 31

轟快

k ed

set左個銀行過數上限4個鐘內就冇曬

轟你跟下大隊好冇

華撚又中...

3-1 ok

上盤夜！

車仔實西啦其餘兩場正氣

車唔洗正氣的 拿 華要

跟大隊啦 仆街車

頭先阿狗同西維 大家一開始都係咁開心

華撚 克拉
10 11

算啦日日都有波賭 急唔黎
黑起上黎 最高峰一日輸15注
輸10萬一日

收嗲啦

車仲妹緊

Tg講

不了 上盤夜！

m狗係邊位所以

唉屌

拿波正氣

求教

車同阿一齊死就得

想學野 巴打

車狗 幫幫手 唔該
上盤日

等你番身

車連富咸狗都炒唔到 仲見到大衛雷斯唔開胃

尾盤凱利指數嗰位手足去咗邊？

呢個真 死毒瘤 失親波都9成關佢事

庄家就係捉鳩你地睇唔起車！
利申 輸到仆街 垃圾車可以反底嘛

屌車仔係咁刷

有冇tg grp入

阿狗 真係輸多場

學下野

完場啦咩

1 1

11

垃圾車同阿撚唔小人
最甘係對熱 雙曼

Offside

咁都唔計 好彩

10

好彩

邊場

Napo

開完上半場下盤，下半場開番上盤

車出斜恩幾好呢

唉

華撚開下

未，但我gel定頭先

金章安 幫幫手啦屌

屌差車仔

20

車0起腳！？
定雷速壞撚左

2:0！

napoli 2 0

炸完對家入 2:0

教就唔敢當 交流下姐

che 1:0

轟你入未

轟！

car 10

屌。。 頭輪真係on9
全上盤

2:0

正氣玻

想死

3場上盤串埋左

tg?

車妹啦

係到講啦
no tg

半場開哂上盤得唔得

全部456 ok？

嘩屌你3串1叫糊喇！！！

唔敢買先開

依三場又變全上盤？

3場 全格
聽日3點準時入比你
利申呢3日豬好多

歐霸次次係咁全下盤完就上盤。上盤完就下盤

叫糊！！！唔好反cup呀屌你
快上

岩先半大巴打叫糊

車爭兩球
拿爭一球

我真無咩信心 小注睇波咋

咪撚gel 住 456 左先gel ok?
各位上盤巴打

仲有冇

3場 全格幫幫手

羊硬！！！

上盤夜強勢回歸?

3場 456 唔該

ok

呢個開心場面咁熟口面嘅

車咪撚再入

批評

你贏番先啦咁樣反而可以忍下手 聽晚12點先再入錢

屌你 收聲

轟入多粒呀

華 下盤？'

入到你屎忽開花都得

屌 差d 2:1

車
拿
華

幫你集氣

Gel chelsea就抵撚你死啦

大波 上盤 全開 全部半場 2:0以上

華 克

係咪全世界上盤

屌買唔切拿波里角大
洗唔洗咁正氣

屌車咁尻快入 我個+2點算

頭輪未死晒仲留係到既都係真漢子

我一個人代表華撚下盤手足

好黑

紅牛咁廢？

交流下的tg me

華撚2-0

垃圾西盃識賭啦 避曬155 之後400買對家

第1輪已經強姦夠喇，呢輪派錢俾眾賭徒啦

3場上盤暫時都禁屌

華西2 0

算勁，好多球有威脅

差車

連華倫都20了

華撚!

半大3x1差一球

轟你2:0未

車仔上呀

仲等我以為華西唔穩無串埋

三場半大

車咪撚入

半大3X1幾多倍
利申:八掛下

唔通真係3場2:0？

全半大個位真係叫糊啦

車仔會唔會1:0完

屌車 柏度 3碼唔入

唔洗輸，已經贏緊

喂

16-17

都唔好玩既

2.55
2.60
2.45

爭車

屌你老母快啦

今日車好正氣 gel

岩岩三場死哂 呢三場串哂下盤

16

祝開到

車又似妹

掛住打機 唔撚記得買波

車仔快撚d半大埋

禁屌緊

啱啱又唔見咁正氣

本身想買基輔串拿波串華倫..
點知度度下去到400...
買唔到..

屌 頭輪半大斷一關
今次冇買到 先半大

基輔上身

屌 車差d

你反手都唔好咁明顯啦

狗會真係仆街 降半一拿低水輸小D

基輔平安鐘

快撚啲啦屌你車

入多粒啦

唔係既
下盤吸好多飛
3:30開始全部落晒下盤飛 好癲

napoli上場都打撚到蛆on99 唔買上盤都唔敢買下盤

車仔開全格一定得，係睇上半場定下半場啫

華倫完全唔落底屌

你都報假咩事

咪撚報假啦

屌你報假

有冇手機抽獎apps 壞左部電腦

屌 買左拿波個場
祖派錢。

連你都報假痴撚線

All in左華倫 力頂

未半大呀..開埋先啦

陣間比link你 抽我

果場買左蛆 但係真係贏張rc

lm9

1點全下盤，4點全上盤

屌華西 差d 30

又話華撚啞火……

華西幾時變番咁撚勁

屌啦
頭輪埋單輸7k
我今場都縮左大半

屌冇12m 車

睇完俄超一哥 以後有俄隊歐洲賽買對家

冇買個陣。

想知tiffanytoto同你有咩關係

又好似有道理

上場利華 1:1 我屌啦

歐冠輸左2：0比祖後開始變勁
2：2疤塞係代表作

車半場2:0 3:0
幫下半大黨

2.5s 拿破璃 molamola

但係聯賽對d垃圾都照和

咁你ig名係咪tiffanytoto

搵食波

車快入啦

拿玻真係好撚正氣 可以踢得歐聯

假波黎
佢聯賽玩和
盃賽先認真

揀波踢 正仆街

有冇咁撚黑
大注親一多人同路 都針89成
認真討論
點解會咁

維拉都贏到啦

有冇基輔+2

大船 必_

連登都有力場

200可以買啲乜止血

轟角細

留番黎買煙會開心d

唉 垃圾車應該半大唔到

戒煙

車角細，細波

基輔個龍1 vs 11個車仔

屌柏度

反正無前四

柏度入完一球後係咁miss chance

好撚廢

基輔偷一粒啦

各100

車下半場收下油

屌你老母2:0未

銀河唯一 係時侯啦